有冇房屋署管工 (現職/等interview)

準備去in, 有冇人都係 一齊傾下計討論下

留明

冇信😵

全連登無人in

工作經驗講黎聽下

係咪3月定4月apply嗰個？ 依家先有信？

Fg收唔到interview

佢要求2年工作經驗
應該呢個要求篩走好多人
下次再報啦